香港成功抗爭模式係星期六日做

見有啲人鬧冇人支持醫護一齊罷工, 小弟覺得對比返14年同19年抗爭到而家罷工
反映咗香港成功抗爭模式係星期六日
大家要供樓 要交租,要大眾支持就一定係放咗工後 ,星期六日
一般打工仔都係鍾意賺錢然之後捐錢捐物資上前線, 星期一再賺錢嘅模式. 咁先可以做到兄弟爬山各自努力
不過今次真係真心多謝醫護 辛苦大家.

所以我一直都問係咪要吹雞集會先得？